覺得特首選舉無意思

因為都係中央嘅傀儡，兩舊都係屎，所以心已灰，覺得邊個選到都無所謂。

咁我算唔算港豬？

利申 respect 胡官